一人推介一套必睇漫畫

Hunter × Hunter

鋼之鍊金術師

Death note

喜羊羊與灰太狼

比D HEART得唔得....

我的英雄學院

烙印戰士

噬謊者

龍珠

巨人

平行天堂

白銀之匙

月經主題，不過都不推文答一答你
魂環

終將成為你

寄生獸
進擊的巨人
孤高之人
LIAR GAME
浪客行
DEATH NOTE
惑星公主蜥蜴騎士
逃離伊甸園
JIN

排球少年
動畫都好正

連載中:
錢進球場
BLUE GIANT
轉生成蜘蛛又怎樣 (不過是蜘蛛什麼的)
王者天下
WORLD TRIGGER
一拳超人

已完結:
"曾田正人" 幾本都好睇 (單車小霸王, 消防員的故事)
岳 (比較另類, 但自己已經翻睇左好多次)

睇左第一神拳你會好想打拳

爛尾....

CLANNAD

呢本又係另類得黎幾好睇

呢排睇左套叫亞童既幾好睇
鐘意亞人呢類型既(又係叫亞)
有無人有類似既介紹

唔係未完咩

槍王黑澤

之前睇過有一本但唔記得叫咩名
係反轉寫不死人至係正常人
會死既人至係少數

半H既介紹你呢2套 -
禁欲進行時
妄想老師

必須鋼煉FA

路人超能100% 第一第二季

MY HOME HERO

源君物語

宜家出到第幾卷?

呢套畫風好似幾岩我

棒球大聯盟

Jojo

Beastars
MAGI

自己覺得齊木楠雄的災難好睇D

真人版電影可以一睇。

蟲師

服裝戰鬥師

hunter x hunter for sure

劇情都好正 好肉緊
主題係講點樣企喺犯罪嘅邊緣去保護心愛嘅人 套落去某啲人身上都有少少貼切

Gto
新暗行御史

排球少年
我最鐘意隊長

鋼練
加旋
棋靈王
孤高之人
地獄樂
咒術回戰
電鋸人
亞人
源型機
請叫我英雄（雖然爛尾）
青之驅魔師
grand blue

Grand blue - 呢本可以笑出聲， 生命之水

排球少年即係排球?
矮仔做攻擊手個本?

可燃之水

Ching有冇睇'岳''?
誠意推介呢本， 又係講攀石

YES
不過我剩係睇動畫ja

海貓

冇喎 返屋企睇下先
btw 諗起岳義士

第4，5部最好睇

人渣的本願
夠現實 夠虐心

異色短篇集

125好似係

思春期誘惑

火鳳

逃離伊甸園
彌留之國的愛麗絲
摺紙戰士，摺紙戰士G
妖精的旋律
死囚樂園
賣肉的灰姑娘
天鵝絨之吻
誠如神之所說
彼岸島
翼之奇幻旅程
糾纏的辦公室
秘書課秘密情事
真實帳號
鬼滅之刅
炎炎消防隊

偷窺孔

火影

lm

解禁男女

大部份都有睇過
但好多套都冇乜"張力"
即係會睇但冇話想追個隻

動畫對於我黎講太嘥時間

呢個真係只可以攞黎KILL TIME....貪佢夠長.

睇埋漫畫
漫畫分鏡好好
仲熱血過動畫

反而我同巴打你掉返轉

你個名

其實我有開過漫畫黎睇 但佢d畫風同動畫有d出入
攪到我放棄左

Baby Steps 網球優等生
可惜中斷左

摺紙戰士真香港童年

快樂龍既朋友！

漂流教室
軍雞
只有我不在的街道
14歲
生存遊戲
秒速5厘米
草莓100%
有你的小鎮
深夜食堂
特級囚犯
蟻王
魔法教師
極度恐慌

睇完會長選舉就當完咗

鐵拳浪子

孤高之人

Thanks

少年漫同搞笑漫都唔同類型
我就鍾意超能多啲

幾鐘意逃離伊甸園 係個尾差啲

時間到

完

iq博士

係咪得我覺得個尾無乜大問題

劇透

邊撚到尾

相聚一刻
20世紀少年
school rumble
火之鳥
三個阿道夫
AKB49
魂魂
槍王黑澤
歡迎加入NHK

呢本 ... 要心智有返咁上下先得。

魂環先啱

想搵返一套漫畫 大概係有人自殺左 之後返返舊時定點樣 結局好似係有個未來既自己係到望住定點感人野黎

浪客行，每翻睇一次就覺得佢諗嘢好深

甲賀忍法帖

井上出返slam dunk都唔畫返浪客行

玻璃面具

忘憂草的溫柔

有錢人個孫女冇記憶點解釋

孤高的人
致不滅的你
魂環
MONSTER
Billybat
晚安布布
PLUTO
思春期誘惑
扭曲的同居生活
漂流網咖
爆漫
青之蘆葦
向達倫大冒險

隨口9up一堆睇過覺得好睇既
咩類型都有

惡魔人

都期待嘅

火之鳥

邊套係少年漫?
我覺得2套都係搞笑搞喎

多啦A夢蠟筆小新

青之蘆葦

居然咁少正皮
重有惑星公主蜥蜴騎士
呢兩本我至愛 有笑有淚
戰國妖狐唔知點解好麻麻

变身Emergence

路人超能搞笑得黎重點講主角成長

之前好耐見佢冇更新， 以為爛左尾， 原來出到12x卷

竟然冇人講「一拳超人」？

分得咁細
超能畫風唔係太岩我
所以睇左一兩卷就冇追
所以唔知佢點成長

鬼滅之刃

就係太hit， 唔洗點介紹
好似slam dunk咁

醫龍

星矢

入樽

異獸魔都

初雪體驗

新 暗行御史

飛翔的魔女
貓與龍
間諜過家家
我家的妖精小姐

封面太少女風

呢本又係畫風問題,
唔係應該大熱

推呢個

貓與龍 - 冷門野, 但睇落又OK

呢本又係好似HUNTER咁
睇睇下要睇返前面, 唔係好難明

畫集黎...唔係新連載

火影世界第一

王者天下

窮神，冇人知但係我心中嘅no.1

JOJO

加多一個，地獄樂，又係一本冇人知嘅佳作

邊個負評.....
王者同一拳就唔洗講
下面4本邊本唔好睇你同我講

錢進球場
BLUE GIANT
轉生成蜘蛛又怎樣 (不過是蜘蛛什麼的)
WORLD TRIGGER

變身

東京食糭

Monster
二十世紀少年

非日本漫畫o唔ok?

webtoon 看臉時代、奇奇怪怪都好好睇，韓仔漫畫黎好似

火影
棋魂
火鳳
jojo
HxH
gantz

生命有限,烙印無限

我反而覺得看臉時代一般
個人覺得熱練戰士同地獄盡頭好正

想睇到佢完又唔想佢爛尾

回收箱黎架喎，乜都必看

達爾文遊戲
World Trigger
東京復仇者

騎乘之王

圓周率

哥布林殺手

超神作

鬥智漫畫無人夠佢鬥，我話既，不愛來辯

出左新野啦 巴突克戰舞，我已經翻睇左幾次睇完好想學卡波耶拉

孤高之人
同好揮揮手

排球
鑽石王牌
Worldtrigger
鬼滅之刃
棋魂
演員 (夜凪景
電鋸人
hxh
加旋
鋼鍊

有無啲更新既漫畫介紹？
好似電鋸人
Beastars
間諜過家家
個啲

呢D po永遠都唔會見到有人講Blame！， 明明係神作中嘅神作，但係就好少人睇過……

另外順便推下松本大洋嘅所有作品~

好好睇
熱血友情搞笑並重
和尚好正

熱鬥小馬

Blame!成set買哂 玉皇朝出品真係好高質
另外套騎士都買左 貳瓶勉好正

濱田勝雄

好大熱喎而家

Btw魂環

依家新番個套 Beastar 唔錯

惡之華

有冇睇佢其他作品

天國大魔境

約定的夢幻鳥

鬼滅之刃畫風個人感覺無乜問題，而且動畫幾高質。
前排去日本旅行，見大部份動漫店都係sales我英同鬼滅為主，而且鬼滅見到單行本有幾間舖頭都賣哂。
本身都無睇鬼滅，返到香港即刻開始煲。

鬼父

夜勤病棟

Orange?

有 睇晒

仲有無呢類介紹

鬼父

黑鷺屍體宅配便
王牌酒保
寄生獸
黑博物館
HellSing
神槍少女
深夜食堂
五色之舟
迷官飯

仲有歷年係 這本漫畫真厲害 上過榜嘅

講咁耐都未有火影

少年之七人犯

魔法小神童加旋

輝夜

晚安布布都算類似呢type既

王牌酒保推介 +1，可惜停左。新既巴黎同東京睇過少少唔同晒風格，唔推介 (雖然東京好返少少) 。

神槍、深夜食堂、迷宮飯都唔錯。

另外自己推介

四葉妹妹
笑園漫畫大王
杏林先鋒

係咩 差好遠下好似...

H2

少男的異想星球

奈奈與薫的SM日記

學院裏的殺人遊戲

好撚慢熱

同類都係彌留之國的愛麗絲最好睇

滕田和日郎既漫畫都係好睇
魔偶
潮與虎
月光條例

套野依家變左高中黑社會打鬥漫
之前都睇過套叫高校之神
開頭正正常常之後愈打愈奇怪打到變神仙

愛麗絲學園

齊木楠雄+1
追哂動畫睇埋漫畫 加上個結局都幾好
同類型仲有我叫坂本

你是大話精

原來佢咁HIT咩, 真係睇唔出
我覺得佢畫得好醜樣

想知面具人係咩人

本身好抗拒底色黑色多過白色既漫畫

陸道
拳願亞修羅
黑暗集會
Arte
亡骸遊戲
信長的主廚
達爾文遊戲

小説 銀河英維傳説

五等分